英國試圖建立「D10」民主十國聯盟 華春瑩回應：反對搞集團政治

英國試圖建立「D10」民主十國聯盟 華春瑩回應：反對搞集團政治

英國首相強生（Boris Johnson）試圖邀請印度、南韓、澳洲參加今年的G7集團會議，形成民主十國集團（D10），建立彼此的科技供應鏈或其他領域合作，降低對中國的依賴。對此中國外交部發言人華春瑩回應表示，反對搞集團政治......................

= = = = = 單純些牙 = = = = =
下禮拜香港開埠180週年, 但開埠日英文係乜? 有冇違反國安法?

= = = = = 開心些牙 = = = = =

香港有D100

就咁十兄弟都唔夠你一帶一路攬住一齊鬥

林奠：我要DQ你個D10

好似D 毒撚比人係堂上排擠跟住放學係FACEBOOK屌人唔侵佢玩咁

反對唔侵支那玩

德國肯埋堆先講野

其實咩不結盟運動、上海合作組織、一帶一路，本身就係結盟運動、集團政治支那又係到玩雙標

集唔集團政治都係別國內政
華大媽有乜資格提出反對？

世界是支共的

g7 本身包德國

人地民主關你撚事咩 豬閪

你咪又係群埋俄羅斯,伊朗,巴基斯坦呢啲國家

反對搞集團政治咪退出哂所有組織,咩WHO,WTO,UN嗰啲

有冇台灣

咁亞非拉兄弟係咩

條仆街真係講得出口

英國有冇咁勇

支那想干預十個國家內政？

干涉別國政治

反對咪唔好加入

歐盟
五眼
東盟
美日安保
北約
非盟
英聯邦
呢啲咩嚟

自己毒撚冇人斟你玩就話人唔啱

你攪乜都得
但一定要有我份

笑死

歐盟。。東盟呢

人地國家既事關你撚事咩屌你老母

冇民主係冇得玩架喇

上合、東盟+3唔係集團政治

自己搞丐幫同金磚五國就得

應該不包括美國

關妳撚事咩華大媽

只有鬼国可以做，其他人就唔俾
只許州官放火，不許百姓點燈？

係囉，我支持呀

想顛覆人哋個政權？損害人哋主權？

圍堵中共，全球滅共

一帶一路係咩？

竊書不能算偷...

多邊主義嘅體現

攪聯盟算係多邊主義定單邊主義

雙你老母個標咩

包埋美國？美國都唔係民主國家

用蝗語串蝗蟲冇咩問題

單邊又屌, 多邊又邊, 要企係佢嗰邊先唔屌

上合： am I a joke?

共產黨算唔算集團政治？

中國包圍網

一帶一路

反正民主只會令社會亂，英國亂你咪仲開心

自古以來咩咩英國 日本 南泡
就係中國領土
未經中國批准私自搞外交內政

「形成民主十國集團（D10），建立彼此的科技供應鏈或其他領域合作」

中國人好快做到光刻機啦，洗咩join 佢地

搞番個獨裁十國聯盟制衡囉

澳洲冇問題
南韓勉強都算
印度就

係囉 印度係咩事

人地做D乜關你乜事
唔好干涉人地啦

反中就OK

英聯邦+

但南韓肯定唔敢入

一早喺聯合國買咗亞非拉咁多票，整咗壇 C50

又干預他國內政

反對啲咩 又話中國唔係侵害緊西方國家民主自由？咁你出聲做咩

印度：我都十幾億市場

鳩拍豪: 玩得開心d

Weibo only

Push

人地嘅事就反對
自己嘅事叫人唔好理
真係神又係佢鬼又係佢

推

咪反對囉！臭氥！